想問下呢個世上有無雄性生物可以頂得住呢一笑？

我就話肯定無

男人嚟 樓豬係gay嘅

頂唔住中佢一拳

你哋啲印度人連狗乸都想屌架啦

非

男人

正常雄性生物都可以

頂唔緊

不了
非

喂畀吓面
唔c服

利申 頂唔住

當堂嚇一跳，然後得啖笑
冇乜特別

睇完真係頂唔住想笑

忍唔住一路睇一路笑🥰

不了

G 定鴨黎

Mk妹一名 一啲氣質同特色都無 頂唔住恥笑就有

雙非

對我黎講,石原的笑先係無敵

真

印度仔J開嘅都係G

不了 太老

是

望住隻豬笑

非

洲人？

正

整容雞

佢家姐笑就真係頂唔住啦
佢？算吧啦

我對呢一笑完全無feel，我係咪地表最強雄性生物？

之前世界杯定唔知咩球賽，有個女仔俾人偷拍，再發現鏡頭笑出黎個下我睇一次就j一次，依家j到有d腎虛

忍唔到食百里香

問過我條女未呀？

印仔食得咁偏 點做百里香老細

點都係世界盃個鬼妹發現比人偷影個笑容啦下話

咁撚樣衰緊係頂唔住啦

睇下佢落咗妝之後仲頂唔頂得順
講頂得順嘅人通常都係青頭仔

定延無論上妝定落妝都係全TWICE最靚

依個先係最正嘅定仔

得罪講句好似弱智

長髮正好多

普通貨色

聽日百里香個軟殼蟹包食唔食得過?

OK

幾正

點解成日都上熱門，唔係討厭韓星，但真係對tb冇興趣，post下子瑜都好過條tb

Show Blocked User - 慘過番印度

其實幾靚

頂唔順，想嘔！

印度佬唔俾人屌吓唔舒服

想舔她的黑絲

定

呢到就黎變GAY登

i love 定延bb

有 基佬

話定廷男人婆果d漏左彩英

彩英都正

垃圾百里香印度狗前排有po

呢條女最近去左邊...自從知佢返大陸拍戲...就知到以後J唔落去...可惜,咁靚女走上大陸俾人

禾是